\newcommand{\artlibre}{
  Cette oeuvre est libre, vous pouvez la copier, la diffuser et la modifier
  selon les termes de la Licence Art Libre \url{http://artlibre.org}, version
  1.3 ou ultérieure.

  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.4\textwidth]{Logo_Licence_Art_Libre.png}
  \end{center}
  }
\mode<beamer>{\usetheme{Madrid}}
\setbeamertemplate{footline}{}
\AtBeginSection[] {
  \begin{frame}<beamer>{Lignes directrices}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}
\institute{Lycée La Martinière-Monplaisir, Lyon}
\titlegraphic{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{Logo_Licence_Art_Libre.png}}
